[求解答][文盲撚]我有啲嘢想問一問

是咁的

啱先喺fb 見到話築地市場喺10/6關閉搬去第二度，然之後15/9就停止參觀競標，姐係冇得再睇tuna auction。

咁我想問，呢兩個係唔係佢哋正式收皮嘅日子？定只不過係佢哋嘅last day？

事關我咁啱plan 咗喺呢段period 去嗰度，想去朝一朝聖 如果唔係我呢個trip 個意義基本上冇咗大半

賜酒十杯同埋屎眼一個

如果我15號嗰日凌晨出發會唔會去到

推

9月15日終止吞拿魚拍賣活動
10月6日築地場內市場結束營業
10月11日豐洲市場開業
而築地場外市場由始至終不受影響

簡單到不得了，有乜咁難明？

咁姐係15號係最後一日？定係由15號開始就冇得再去？

你個日期格式我睇咗好撚耐
上面 月/日 下面 日/月
我心諗六月十唔係過咗好耐
宜家先問last day

冇吞拿魚拍賣活動同有冇得去場內市場係兩回事，有冇吞拿魚拍賣場內市場一樣會運作

Sorry ching

唔係啊，I mean 嗰個呑拿魚拍賣

1999 sor

自膠

根據字面意思「自9月15日起將停止開放遊客觀賞吞拿魚拍賣」，9月15日應該就冇拍賣架喇。不過就算有，參觀拍賣會要2:15-3:00係現場登記，限額120名，你15號搭凌晨機都唔會趕得切

Ok 唔該ching